拜登唔只戀童。仲要係性騷擾狂

Chi Na Joe 係中国食得飽一飽

我哋一早知道

問題係要搵辦法令佢輸

問題係左膠好難搞
佢地一定All in china joe

好一個圍爐